女朋友係鬼妹，你問我答

咩國家

英國

好唔好砌

咩cup

幾好 夠主動

longD？
平時溝通用咩語言

C

黑唔黑

臭唔臭

有冇中出過

我英國住
英文

Pink

係咪好鍾意俾你屌屎眼

有

唔臭

唔係。咪睇咁多av

食藥？

醒未

安全期

12點幾啦

同港女有咩分別

點溝鬼妹
係外國exchange 緊

個西係唔係靚d

性格無咁港女
同埋淫d

以前去exchange食到
用心就得，你邊個國家。歐洲有啲好鐘意asian

膽大心細

Pink 好多

邊啲國家？

圖呢屌你

個人衛生如何？
聽過有啲鬼妹唔鍾意沖涼刷牙

瑞典 有d主動埋黎但唔啱胃口冇食到
有性趣個d又淆淆地唔知點入手

有時落club跳舞un完磨完唔知應該點做

你幾歲 女朋友幾歲

幾高？

我22 女朋友21

171

圖都無你話你女朋友係外星人都得嫁啦

咁巴打幾高 carry 到？

以為你問我幾高
女朋友164

對條撚要求高唔高

係咪西隧

下面有冇剃毛

我之前去芬蘭exchange個時長拖過半年有一個短拖/ons就幾個
btw端典啲女正過芬蘭個啲好撚多

條女個處係咪你食

巴打有冇15cm長

巴打大隻型男
瑞典d女真係好撚正 仲有德國

點識

個西既感覺同港女有乜分別？

點解冇人問 - 係咪闊好多？

16cm

圖呢？

唔識英文有冇計？

利申：食過俄妹，好闊

學校

無咩分別

應該無啦

睇對手

即係你粗過我好多咁話？

屌 你既對手呀
關我撚事咩

有冇含醒你

非也個時中四之後去，17都未到我170咋嘛食女都係講技巧

我女友都係鬼妹

未答

有冇唔慣對方既習慣/文化？

點同佢地打開話題，當我同佢都唔識

唔係啦

都okay 係有時佢會執著你講咩

問下佢鍾意咩 讚下人咁

幾時分手？

英文好叻？

追左幾耐先一齊？